如果真係打仗，完事後你覺得黑警應該有咩待遇？

大家香港人算啦，釋懷了

推

咁撚愛國，強制被活摘器官，一世唔可以踏出蝗國半步

抵疊政策，跑到去新警署自首先畀個審判機會佢

殺

只能講有能力/決心事後成功清算班黑警嘅
唔會係而家任何一個非建制派政客
一定要有一個癡線佬出嚟掌權，無視所謂法治同人權去清算班黑警
E.g. 昂山素姬

哈哈哈哈

咁都叫打仗

佢點對人 人點對佢

笑撚死

變成第二個獨裁國家？

你up乜9

唔怪得要開係創意台

無咗幾件器官變晒做廢人啦
唔係幾想留個30000係香港要港人埋單

紐倫堡審批
幫佢請埋律師
不過法官就自己人出任

睇吓香港人想要報仇定係法治民主嘅社會
好似韓國咁
係光復咗，更加講法治民主同人權
但班屠殺學生嘅軍警好多都冇報應

完全認同，一定要有人肩負清算重任

恐怕只會對付完共匪同狗，跟住清算藍屍/藍店，然後連中立撚同異見人士都唔放過。任由在位者權力膨脹，只會產生極權